呢條友毒到核爆，都學人做明星。

正常樣

留名等睇片

連登子樣

大把韓星都係咁撚樣架啦

未有人達到八兩金嘅境界

人地係歌星

佢啲歌仲毒 一聽上癮

當日本八兩金冇到?

差好遠

燒勁騰都係咁上下樣者

其實人地係歌星

呢樣真！今時今日做明星有那來的自信就夠！

支持波子Boris

八爺賣才華

如果佢起香港出世

唔怪得要攞pat陰遮住對眼

個樣好似殺人犯

第二個陳同佳

咪撚on9 la，人哋才子黎，一首lemon夠玩。